大家會唔會對警察們有啲誤會？？

近幾年個個都話佢地有牌爛仔
我係時候要澄清一下...

委任證都冇 佢地根本冇牌爛仔